$700收airpods apple back to school

有冇人想買iPad/macbook
我有學生證,Thx

有無airpod pro?

唔好亂買啦, 而家好多淘寶假貨 尤其呀嬸呀叔賣...

交收果時應該可以check完序號碼先嘅，咁始終大家都係買賣方，有權check

先達都收900啦
做咩要益你兩百蚊呀

有 留TG?